點解股票老千群可以長做長有

免費爆升股票tips group, 有個靚女icon嘅人搵你「阿明在嗎？」之後又叫你買隻唔出名嘅細價股, wts突然有人add左你入個股票group 日日都有個admin publish 免費研究報告話某隻股有幾好有幾正

好多時睇新聞見到個個都話好嬲好嬲要報警, 有鳩用咩

玩法萬年不變, 派貨之後拆細/合股/大股東左手交右手, 勁多改名紀錄....

另外仲有倫敦金(不過最近好似冇左), 不斷幫你亂咁開倉賺佣金

係咩原因可以令呢類group長生不息？

因為岸鳩長搵長有

窮人想一夜發達

原因: 有大量弱智

乜香港真係咁多on9

有邊個唔想不勞而獲

玩股票，定俾股票玩

中招嘅多數後生 唔係廢老

因為貪囉，唔貪又點會信

我都奶過野 年少無知 輸左30幾萬

果個乜撚野叫Samuel

推埋d 1207 1175 838

日日咒佢老全家老婆比狗屌生愛滋死

唔緊要 相信未來仲有大把人步你後塵

有冇床單

比港股玩足咁多年都唔轉美股
呢班人D錢唔比人呃都會係港股市場慢慢比人吞晒

人性冇得變

最新老千群推緊邊隻
想睇free fall

仲有原始股

冇留意, 等緊比人add

不過中招嘅竟然係後生多過廢老

岩岩add 左隻

一齊跟老師
搵佢領攞

大陸d用字好On9 佈局

比751
即係仲未開餐
支持樓主繼續follow